點解啲女人咁鍾意著黑絲？？

有無絲打可以講吓

夏天透氣
冬天保暖

成日逼人睇

翻工制服要求又話你知咩

10

家下啲學生妹都唔撚鍾意著黑絲嘅屌！

男人鐘意睇

唔洗剃腳毛

有得睇仲咁多嗒 圖又唔多張

10

無圖都討論？

終於有圖

咁都叫黑絲？

感動有圖啫

男人腳，你老未基佬果啲就一大堆圖。

樓豬老母都應該鍾意著黑絲